有冇人對芒亨完全冇興趣...

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己玩..

試玩期果陣玩左下...

真係唔係幾岩key

P3之後沒有芒亨

白癡日系重複game
啱嗰啲鍾意重複㩒掣幾百次嘅毒撚玩
依啲就係佢哋嘅遊戲性

最重點就係更新左咁多代都唔覺有咩大特別
加幾條龍就算，最好都係上次ps4隻mhw
叫做搬到上大mon

芒亨 world改寫左芒亨
可惜又重回舊 路

真係好撚無聊
係咁刷刷刷 同一條龍刷十次八次以上就係為左刷套裝
而刷套新裝既目的就係為左打新龍而之後又要刷新裝無限輪迴
鍾意打寶打素材D ON9仔先玩

冇技術既game

唔知有咩好玩

係手遊你有錢直課新裝啦

打機為消磨時間姐

其實無雙都係狂翻炒
但起碼有女有"歷史故事"J下

點解咁講

好有point
不過有咩game唔洗重複㩒掣?

手遊game有auto

你一定未玩過

玩開aoc lol

🎣 🎣 🎣
有冇人對xxx完全無興趣...

好唔好玩見人見智
我淨係知點都一定好過垃撚柒圾課金弱智手機game

Dark souls
三支太陽槍打死黑龍

我笑撚左
條友癡得好渾循

學樓主睇達哥咪唔使禁掣

呢幾日係咁見到呢D PO

冇人想知你地班唔入流既毒撚係到瀨清高做乜野

2年後WORLD會回歸架啦
MHR係眾籌 for MHW2

有

ps4 玩world 已經悶

上年同一個時期

有冇人對動森完全冇興趣

真

其實大把game都要刷
槍game如bf, cod一樣要刷經刷擊殺解鎖
Fifa要刷錢玩fut
賽車game戰略game又要刷
想唔駛刷應該唔多選擇

rpg好多都要刷
歐美定日系都要
OL驚9成都要
基本上好少驚唔使

唯一一隻玩過嘅係MHP1
仲未爆機

每隻唔鍾意玩既game 都開個poat 我咪好唔得閒？

有

重覆咗

[ios/An] Puzzle & Dragon (223)

白痴日系重複game

Aoc有閪技術，咪又係鳩按鬥快按制

唔屌埋Mario物理差？

中學個陣psp好沉迷玩，依加大學畢業已經提唔起勁玩 莫講話要不斷打同款龍砌裝

呢隻垃圾game係日係重複game的極致
班人可以重複咁樣打同一關已經唔在講
班人仲癲到課金幾千石抽蛋
最近好似仲同隻垃圾芒亨合作
不過咁都啱嘅
垃圾應該同返垃圾合作

冇。。。3ds之後冇玩

Mhwi已經夠皮

從頭到尾都冇興趣， 我都唔知點解

solo真係冇乜吸引力
同班fd coop會幾歡樂
利申冇經驗過M記黃金時代所以唔關我事

又唔好咁講啦 你撚死咗佢啦

成班人坐埋一齊鳩打同上網打差好遠啦

其實同fifa nba2k嗰啲差唔多
但係你吹咩，有新咪玩新囉

真呀，課黎唔知做乜鳩

成個遊戲文化錯哂 唔止mon hunt
勁撚討厭刷裝過度重複打加長遊戲時間

你日日既生活重重複複咪仲on9

2g 是高峰

無興趣咪無興趣 點解要專登上黎搵人圍爐？

人地日日揸拉利 屌名模 重重複複 都爽過你啦

每次新作都係出幾條新龍就算
不過今次有得騎龍打龍幾正咁

真係頂唔太順呢啲要刷素材嘅game,打一場成個鐘，仲要打成10幾場先齊裝

所以識玩一定等pc版出再開外掛

rise無興趣

刷珠game 慘撚過刷素材

冇技術都講得出

睇有幾多人買就係最好既判斷喇，就係一大班人鍾意刷刷刷，不嬲儲野都係人類鍾意既愛好黎，儲 figure，集郵，甚至乎大把人儲 game 但唔玩添，樓上果 d 好似心水清但一 d 都唔理解人性

要打副本打裝，我玩FF14算啦

我都係 但講完就俾d fd屌7

樓主出污泥而不染 萬中無一

我冇興趣 因為冇朋友

咁都要圍爐開個post

你咁講diablo都係咁嘅玩法

記技好撚煩

咁啱兩樣都冇興趣

我對你呢啲對芒亨冇興趣既人冇興趣

打玩個story mode 就可以棄game

對任天堂無興趣

係 不過果d咩NBA FIFA Winning11 都係

有冇人對生存無興趣？

從來無玩過芒亨
咩黎架

依加有幾可真係會約出街打機，出街食飯已經少左

前幾日我都開過post講啦
結果證明連登仔只可以接受人地開post讚一隻game點好點正，但見到人批評或者唔滿意一隻game就會話你懶清高或者冇朋友

次次出芒亨都有依類post 架啦

唔岩玩咪唔好玩 唔岩玩走去屌隻驚係咪會顯得自己高級啲同有品味啲

所以ban 左AH 之後就棄game la

玩完個新手教學就棄game
唔岩自己玩

完全對佢冇集體回憶
細個冇朋友一齊玩

我同感 勁on9同diablo 刷裝有乜分別

依家好難啦日日返工邊有動力好似以前咁磨

好彩仲有未中學畢業既表妹會陪我玩

呢啲post真係年經
冇得玩或者冇興趣都要圍爐取暖 都唔明jm9

真係完全無興趣玩

咁係因為佢批評得on9 je
遊戲性既nature就有可重玩性既考量
玩一次就完其實唔算係好‘遊戲’，而係好‘故事’
Mon hunt NBA FIFA 槍game Tennis NFS等等都有好多人玩幾年，原因就係重玩性
如果批評重覆其實就算一個人玩open world Skyrim都會不斷重覆，咁即係以後唔駛玩game

開post話俾人知唔跟潮流打機係咪會好威威

你日日都用口食飯？定係塞啲飯入屎眼

無耐性玩呢類型pve

冇興趣咪冇興趣 洗唔洗逐隻game開一個post

冇玩過芒亨

但都幾鐘意玩要配裝嘅game
想問芒亨有冇配裝刷裝呢啲元素

比重大唔大？

我都幾鐘意玩D2 poe 呢類game

依家好明顯係分開兩條路發展囉，點樣重回舊路？

你打機定社交啊

芒亨的確係一隻刷裝打寶game，點都會有啲人會唔適合呢種玩法 但受落嘅人就會勁撚沉迷咁玩 我本身都冇興趣，但pc mhw減價一玩就不能自拔

喺YouTube 睇啲撚樣都係鳩打多

我唔覺得呢種批評算on9，因為的確有好多人鍾意玩故事主導既線性game
而MH呢種不停刷同1關/同1隻怪既game係果類人眼中係會好無聊，所以好似你講既fifa nba 我都係冇咩興趣

樓主又冇攻擊鍾意玩呢隻game既人，純粹講自己對隻game既睇法，我覺得大家冇必要咁激動

我玩都未玩過

年經po

😅尊重下請game浸淫下啲配樂劇情ok❓
你係唔係睇戲會傾計啲死mk🤭

我日日坐巴士番工，番工等放工，求撚其食d野又訓，訓醒又番工。

唔差在重複㩒掣幾百次喇，屌你老母

咁老老豆豆
單從我ps+ free隻mhw玩過一陣嘅經驗
佢唔同武器之間變化係大
而且深度都唔低
真正掌握到一種武器嘅用法需時係多

同動森一樣
總有樓主呢類人
唔岩玩咪迫自己唔玩

就係因為依類即食遊戲搞到遊戲界無晒深度

討論下唔同遊戲類型姐
陏啲就話圍爐取暖冇曬討論空間

重複刷龍刷素材 作業感太重
一個星期已經返5日工 放假仲要做奴隸刷野

me

呢啲post明顯唔係想咁啦

我寧願走去玩l4d2射隊友屎忽

咁呢個原因可以用係所有game

猜包剪揼其實係旨在同班朋友一齊打...

重覆打幾次都叫做試下唔同打法
為刷裝刷十次以上就唔好玩

我個人覺得重複做一樣野去博佢跌0.01%機率嘅物品唔算係遊戲內容

p3最垃圾個隻好意思講

FF14垃圾過MHR好多喎Ching

記技唔難
記條龍啲動作 再睇時機出技先最撚煩

樓主可能唔係啦 但係有啲回覆都係有道理嘅

你覺得唔好玩係因為你冇技術

請介紹點好過FF14好多

打電腦既game 有咩好玩

有班人又要跟風痴熱度
明知自己唔啱玩 但又要扮與眾不同
眾人皆睡我獨醒好似人地逼佢玩咁
呢種屎忽鬼我最憎

On9仔講野懶有優越感咁

不如你介紹隻全部掣淨係㩒一次就可以
爆機嘅game黎睇睇

其實個真．Topic 係
有冇人對任地獄主機上嘅 game 冇興趣 ?

無玩過/玩得少先會咁想玩呢隻復刻版古董
論社交性，求其一隻FALL GUYS、Among Us之類已經完勝
論難度，啲怪物AI十幾年嚟都好似無進步過咁
論畫面，我都費鳩事講
最後論遊戲性，一班人屠怪物係好玩嘅，但都係嗰句打咗咁多代乜都厭啦…

有啲人係鐘意同主流唱反調
就覺得自己與眾不同有優越感
一樣野好受大眾歡迎
自己棟枝旗出來話自己唔鐘意 唔掂 唔理就以為自己係非主流咁
純粹係為左刷優越感
唔洗理呢啲人

不過我唔係指樓主係咁，係泛指嗰類人

貪玩藍月點一下玩一年

兩隻都算係試反應，下隻應該係呢兩隻合埋既完成品

臨開技先被隻野打中真係會好撚嬲

笑撚到我

monster hunter stories 岩你玩

就黎出生化危機8
建議開定個有冇人對生化危機完全無興趣...post

連機game就有社交元素㗎啦，你會唔會單機玩mario party啊？

不過點都好. 隔離post都開到22
玩my都係潮流黎既

其實真係唔care 就唔會曬自己時間開post講啦

兩隻完全係唔同種類既驚咁都有得比較
兩隻我都係一開服就第一日開始玩，兩隻各有千秋

應該得啲hard core 格game

咩嚟

呢個回覆正到

mon hunt 後期只不過係一隻打數值嘅game
然後不停刷裝刷石
然後又不停改勁隻怪d 數值
悶到仆街係正常
如果志在同fd 玩
玩online game 都唔玩mon hunt

又係度扮另類，得啦，好撚脫俗呀你

都唔知做緊乜，追住隻嘢係咁斬，
斬半日唔死都算，隻嘢仲會跑圖，
人物硬直又大，玩起嚟一啲都唔爽

P2G後冇芒亨

2g同3都好正、就係世界之後冇咗性趣

勁on9 同日日食飯痾屎屌閪有冇分別

唔識又係到扮哂蟹

ol驚仲衰，刷得仲多過mon hunt

可能你係鍾意玩劇情類(TLOS/FF之類) 或者 鬥技類(MOBA/槍Game之類)
唔否認MH係儲嘢/升級/挑戰不斷循環嘅 但同刷差好遠 又無得課金變強
大把垃圾Game受歡迎得嚟齋刷齋課 手遊FIFA嗰類死十世都未到MH啦
但睇到嘅係MHR真係易過早幾集太多 特別單機村長任基本上你對件武有極基本認知已經零難度 希望之後真係出DLC/G位會變難返

大陸仔？